Endgame 絕密片段，大開眼界

哈

即刻搏咀

收爹啦

笑唔出

？？？？

好撚尷尬呀屌你個hi

哈，哈，哈

我笑點低，笑咗

其實唔錯

片段呢

做咩姐你

笑到噴汁！

好笑咩